我對住我阿爸真係好辛苦

假黃絲，覺得無黑警，警察打人係火遮眼係被迫，你地年輕人無智慧佔路係阻住晒，中共赤化香港係遲早嘅事，你晒時間去反抗係無謂，你睇野太狹窄眼光短淺
以前返份萬零蚊但係好有興趣做嘅工俾佢日屌夜屌垃圾叫轉行，話快啲去搵政府工例如黑警好福利
宜家去日本讀書又俾佢屌話遲，話以前唔好好讀書浪費晒啲時間，利申i大HD，家下過左二十五歲重浮浮下無鬼用
總之你搵唔到大錢就係垃圾，入唔到政府就係廢物，唔係我想求佢俾學費我應該開左佢波
純粹呻下，等陣又要擺返個死狗樣

頭先一路搭火車一路諗返呢排俾女飛又俾阿爸屌又要煩返去日本啲使費，流左幾滴馬尿真係好樣衰

年輕人既壞毛病就係咁

總想改變人 或者說服別人認同自己

但有些時候人的身份性格很難去接受你既論點， 你要付出比你和同輩討論時更多既論據和耐性

不知你有否做到？
申利：我在華人社會生活

無諗住改變佢，無乜野我唔會同佢講政治野，但係佢就至鍾意用居高臨下嘅態度教訓你，傳統支那思想

後面果段又真係顯得你垃圾wo

係幾垃圾，所以純粹呻下

家下過左二十五歲重浮浮下無鬼用

補充返呢句係佢屌我，其實我一路有正職有俾家用，i大畢業之後到無問過佢攞錢
plan好晒之後幾年做乜嘢都要俾佢屌無目標無前路

搬出去住啦

問佢拎錢你真係廢喎

如果你住係屋企俾錢屋企好正常

父母離婚N年，我有記憶已經同阿媽住

讀三年書我自己已經俾左我做野個幾年儲個十五萬出黎，
生活費、屋租同學費我一個人真係俾唔晒

而家係日本有做pt幫補自己

巴大hd成績好好？ 可以去日本讀咁好
Btw,堅持自己既計劃就ok 條路係你自己既

HD畢業後做左幾年冷門但係鍾意既工，而家去日本讀返個行D野
做左咩就唔講了，行頭好窄同自爆無分別
一路都覺得自己無乜做錯，只係阿爸每次見我都係屌我覺得灰灰地

明白既，如果讀完對你事業有好大幫助梗係讀埋
巴打你係讀u定純粹讀啲course

專門學校，而家讀緊日本語學校

遺憾

阿父得一個 係至親 無謂傷和氣

西方價值入面果d唔係叫啊爸, 叫主人